宜家自殺

同男朋友鬧交
上左架的士求奇去左個地方
準備行出去就自殺

有無人知邊度

55

冷靜啲

咩事鬧交令你想死？

烏溪沙？

似下白泥

撚貓專員表示關注

鬧下交姐

不安

宜家夜晚搵張天光既圖

快d返屋企，唔好搵著差人黎搞

樓主冷靜，唔好亂黎

連仔屈到，兩分鐘就加到自殺post警告

Think about your enemy and family....

似係泥涌附近海邊

一時沖動唔值得你咁做

停一停，諗一諗先

真係宜架影架⋯

好快會冇事嫁啦 可能佢轉頭就搵番你
唔好睇唔開呀！諗下開心事！

自殺都要開 post , 型d？

係咪泥涌?小姐唔好做傻事

你如果係一時諗唔通既就好快啲返去，唔好再覆個post
你開一個post可以搵著好多人黎搞

食d好野冷靜下先啦

講吓原因先啦

泥涌

泥涌喎

溝過條仔啦，男人一街係，真的不要為棵樹放棄成個森林，搵個錫你既男人

開得post話準備自殺果d通常自殺唔成

好似西貢果邊..
感情嘅野去左就去左
掛心你既人仲有好多

千手千眼観自在菩薩広大円満無礙大悲心陀羅尼。南無喝囉怛那哆羅夜耶。南無阿唎耶。婆盧羯帝爍鉗囉耶。菩提薩埵婆耶。摩訶薩埵婆耶。摩訶迦盧尼迦耶。唵。薩皤囉罰曳。數怛那怛寫。南無悉吉利埵伊蒙阿唎耶。婆盧吉帝室佛囉楞馱婆。南無那囉。謹墀醯唎。摩訶皤哷。沙咩薩婆。阿他豆輸朋。阿逝孕。薩婆薩哷。那摩婆伽。摩罰特豆。怛姪他。唵。阿婆盧醯。盧迦帝。迦羅帝。夷醯唎。摩訶菩提薩埵。薩婆薩婆。摩囉摩囉。摩醯摩醯唎馱孕。俱盧俱盧羯蒙。度盧度盧罰闍耶帝。摩訶罰闍耶帝。陀囉陀囉。地利尼。室佛囉耶。遮囉遮囉。摩摩罰摩囉。穆帝隸。伊醯伊醯。室那室那。阿囉參佛囉舍利。罰沙罰參。佛囉舍耶。呼盧呼盧摩囉。呼盧呼盧醯利。娑囉娑囉。悉利悉利。蘇嚧蘇嚧。菩提夜菩提夜。菩馱夜菩馱夜。彌帝唎夜。那囉謹墀。地利瑟尼那。婆夜摩那。娑婆訶。悉陀夜。娑婆訶。摩訶悉陀夜。娑婆訶。悉陀喻藝。室皤囉夜。娑婆訶。那囉謹墀。娑婆訶。摩囉那囉。娑婆訶。悉囉僧阿穆佉耶。娑婆訶。娑婆摩訶悉陀夜。娑婆訶。者吉囉阿悉陀夜。娑婆訶。波陀摩羯悉陀夜。娑婆訶。那囉謹墀皤伽囉耶。娑婆訶。摩婆唎勝羯囉耶。娑婆訶。南無喝囉怛那哆羅夜耶。南無阿唎耶。婆盧吉帝。爍皤囉耶。娑婆訶。悉殿都。漫哆囉。跋陀耶。娑婆訶。

我都岩岩散左
留tg一齊呻下？

講詳細啲先啦

停一停 諗一諗

天黑啦喎ching

我唔知可以搵邊個傾至開post
搞到大家好對唔住
我都唔知呢到邊到黎

白馬嘯西風

你頭先邊到落車，幫你報警

有勇氣自殺不如將 d 勇氣用喺第二度
事過境遷之後諗返肯定會覺得自己好蠢

有咩就講出嚟
依到我唔識你 你唔識我
盡情係到發洩

講下咩事先啦好冇

每段戀情都會有鬧交時候

情侶之間嘈下 先會磨合到阿

冷靜啲先
無野解決唔到

諗清楚先牙

爛地一片想點死？

死左就食唔到m記加大

樓豬諗住學古裝劇咁行出海自殺？

值得?

樓豬回頭是岸
冇野值得你咁做

( Show Blocked User - 金莎朱膠力 )

七姊妹

死左就冇得再見到大家

求其話自己係絲打就有一堆狗公回覆

如果真既請你冷靜啲
假既祝樓主意外溺死

冷靜 試下打去生命熱線 2382 0777 揾人傾下可能會舒服啲

絲打冷靜啲
世界上一定會有人比佢更珍惜妳
佢唔值得妳為佢咁做

不如講下咩事鬧交先啦?

係呀，不過係正義之狗公
快啲救佢呀

真係自殺仲開乜鬼po?

留個tg大把人同你傾啦

重會上黎開 post 想搵人傾，想死極都有限啦，

算鳩數啦，日日都有大把人想死架啦

冷靜d，去西沙茶座食個飯聽下歌先

連登仔需要你，唔好衝動呀

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

有勇氣自殺點解無勇氣面對
辦法永遠比困難多啦

仔死死還在
唔值得呀樓主！

點樣可以上的士而唔知自己去左邊
你都要講目的地架

想取暖姐

你個名

樓主同我之前俾條女提分手然後仲要瞬間識新仔既心情一樣 我明

諗清楚先，屋企人點都係最重要

咩事先 唔好咁快做決定

死你就死啦 ，死遠啲 返大陸啦。

成班連登仔變晒狗。俾樓豬撚嚟撚去

唔好去死啦
我比我以前女朋友都折磨得好辛苦我只不過係一個玩具就算我依家唔相信感情，但係都要努力生存落去

樓主唔好咁睇唔開
出黎傾下

睇下個天幾靚
何必自殺

可能拍戲咁 講聲司機開車

在人生迷霧中，在生離死別悲慟下，在沉重到無法言喻、腦袋一片混沌之際，基督徒還有個最終禱告可喃喃傾吐，那就是〈主禱文〉。短短五句，卻能讓祈禱者獲得面對人生各樣境遇的勇氣，是主耶穌娓娓教導該怎樣向上帝祈禱的禱文。

「所以，你們禱告要這樣說：我們在天上的父：願人都尊你的名為聖。
願你的國降臨；願你的旨意行在地上，如同行在天上。
我們日用的飲食，今日賜給我們。
免我們的債，如同我們免了人的債。
不叫我們遇見試探；救我們脫離兇惡。因為國度、權柄、榮耀，全是你的，直到永遠。阿們！」《馬太福音》六章9-13節
Credit:

樓主 你講下發生咩事先 如果係你條仔唔啱 都可以一起屌鳩佢

我陪你去宜家搵張大床訓覺好過啦
自乜鬼野殺 希望在明天

人手加？

樓主有事冷靜啲 分左手咪揾個第2個 世界大把好仔!

絲打冷靜 你宜家係邊?

咁人地想死得黎又想搵人傾咪係到開post
唔係傾咪死返出去囉

屌

我講話求奇去一個沙灘

去食嘢啦 舒服過死

冷靜啲，其實我好明白，俾人拋棄你會好想死，覺得已經無人愛你

你唔係一個人，其實可能好多人啱啱分開都有過呢啲念頭

而家你既然願意打上嚟連登話我哋聽，其實你心底應該有一絲唔想死？你可能希望，有人可以俾到一個唔死嘅理由你 ？

如果有咩，你冷靜個人，慢慢同我哋講，俾個機會你自己，俾個機會去生存落去

行未

識個新仔咪得囉 你死咗佢又去溝第二個

狗公護主心切

試下分享下, 我地都會聽

上嚟連登開呢啲post
唔係假膠嘅話只會令你更加想死

講個地點出黎，我地m記仔即刻飛過黎同你傾

樓豬：即跳海

我地有信心同樓主傾完兩句會食到

我仔都會傾 係咪bisexual狗公呀 傻西

有咩唔開心
講出黎

利申 如果我狗公既一世無女一世乞食
純粹人想開解下

不如幫連仔破青頭咒算啦
人地上天堂有七十二個處女
咁你破夠七十二個青頭仔功用一樣架

有咩野同我地講啦
唔好做傻事

睇相應該係泥涌果邊

仲有好多人關心你

無咩野解決唔到
借左好多大耳窿除外

辦法總比困難多

但佢車左你去個9咁撚遠既泥灘
咁坐的士仲要冇得call車
鎰晒隻黑的狗

仲天光？？

最好既報復方法係活得好過對方

係也糸打， 呢到黑齊啦bo....

鬧交姐 有拖拍都自殺 咁我依啲冇拖拍點

為愛情做傻事，係最唔值得。

唔怕靈魂會受到懲罰？

真係自殺個啲人仲邊有心情開post

allin 買幾支大期先啦

開個地圖睇下先

ikea?

死撚左未

佢系殺老豆老母wor

又話宜家自殺
點解唔係去宜家傢私

我覺得想自殺既人應該要為香港人做啲野 還掂都豁出去

冷靜！ 俾少少時間我地同你傾下計先！

瞓醒冷靜完咩事都冇架喇

西貢

阿彌陀佛

唸住點死法

咁又唔好咁講 未必嘅呢樣。。。

男人咋，你肯打扮大撚把你揀啦，一條仔算得上乜撚野！

樓主呢死未

唔好死

關我撚事

狗公

死左？

你死撚左 你男朋友咪又係搵過第二個

樓主死撚左未?
係地府/地獄上黎報個平安好冇?

好呀 放出黎大家一齊呻下囉

死完聽日準時返工

樓主死撚左未？

死撚左未呀

死之前可唔可以幫我破處先

有必要便到咁咩 條命自己 損失既都係你自己 何必呢！

同男友鬧交就自殺 大家勸佢都無用，今次勸得掂，之後仲有千千萬萬誘因比樓主自殺。

可以考慮為香港除害先

咁就自殺，弱左d喎ching

同的士佬講求其去個地方
佢就會車你去呢度？

我個ex 同我分手時都喊到想死
結果依家搵到個有錢靚仔結埋婚準備生仔

自殺都係物競天擇 自然淘汰啫
大家應該由啲廢物死

屌你老母啦 祝你全家比狗屌

男朋友姐 唔啱咪搵到啱囉，又唔係過人世
到你第日開花結果果陣諗返而家呢一刻，實會覺得自己笨撚柒好無謂

可唔可以唔好污染烏溪沙

自殺叫春登

成班傻仔比人撚狗 無眼睇 好核突啊垃圾child登仔

好波清！

絲打你都係好鍾意海?
有冇諗住會點自殺?

教埋大家整甜品先啦

唔好 生活再辛苦都要捱下去
唔捱落去點揾到真正愛你嘅人

幾時再教我整甜品

我都好想死
我好想搵個唔會有人知
唔會騷擾到人嘅地方

呢個沙灘係咪行到好撚柒遠d水位都仲未過到大脾個個？

換沙灘啦師兄

樓下再覆全部死全家

冷靜冷靜

樓主等坐監

我身世仲慘過你
但我想死都唔得
因為有屋企人要養

人生好漫長

又鬥慘
On9

咁你夠唔夠我慘？

睇返樓豬以前啲post 都幾正面

舊版就咪撚放上黎啦

咪係 連登大把仔

你同的士佬講。
唔該 求其車我去一個自殺既地方？

唔好！

香港
香港撒瑪利亞防止自殺會
香港撒瑪利亞防止自殺會    電話：2389 2222
撒瑪利亞會    電話：2896 0000
澳門
澳門明愛生命熱線  電話：2893 9836 / 2843 5231 電郵地址：lifehope@macau.ctm.net
台灣
台灣自殺防治中心    電話：0800 788 995  電郵地址：tspc-fb@tsos.org.tw
美國
國家預防自殺生命熱線

電話：1 800 273 TALK (8255)
Lifeline Crisis Chat

退役軍人求助專線（現役美國軍人、退役軍人和其家人）

電話：1 800 273 8255
簡訊：838255
The Trevor Project （幫助同性戀青少年、朋友和家庭成員）

電話： 1 866 488 73865
全球
Befrienders

澳洲
澳洲生命熱線

電話：13 11 14
兒童求助熱線

電話：1800 55 1800
Headspace

電話： 1800 650 890
奧地利
Rat auf Draht

電話：147
比利時
Centrum Ter Preventie Van Zelfdoding

電話：1813
巴西/葡萄牙
CVV

電話：141
電郵地址：atendimento@cvv.org.br
加拿大
兒童求助熱線（適合未滿 20 歲的青少年）
電話： 1 800 6686868
若年滿 20 歲，請聯絡您所在地區的自殺危機處理中心：

捷克
Linka bezpečí
www.linkabezpeci.cz
電話：116 111
Pražská linka důvěry

電話：222 580 697
Linka důvěry Ostrava

電話：596 618 908
電話：737 267 939
Linka duševní tísně Most

電話：476 701 444
Skype：ldt.most
Linka důvěry DKC

電話：241 484 149
Skype：ld
dkc
Linka bezpečí

電話：116111 (děti a mládež)
丹麥
Livslinien

電話：70 201 201
Børne

Phone: 116 111 (Child Helpline is open daily from 11:00-23:00.)
芬蘭
Suomen Mielenterveysseura

電話：01019 5202
法國
S.O.S Amitié

電話：01 42 96 26 26
德國
Telefonseelsorge

電話：0800 111 0 111
電話：0800 111 0 222

我未入黎前係到諗ikea點自殺

姐係等同於真係要跳樓果啲根本冇人可以救佢
反而係果啲話要跳樓但係坐喺天台幾個鐘
等消防警察開晒墊先玩免費笨豬跳

都取左咁多頁暖 夠鐘返去瞓啦

次撚次自殺po都係想取暖 真係想死既點會同人講 咁想人知你唔好去登報

呢啲人反而直接開個圍爐post都無咁反感

條命係你既，自己決定。。。

洗咩為一個男人自殺
係香港你驚搵唔到第二個咩 下個可能會更好

星期日打風喎 仲吹到話好撚勁喎

死左未？

射波去旅行散吓心好過啦

收到風 樓主岩岩走咗

真正想死既人唔會叫春

記者朋友你好

唔好死住

比我屌左先，包你爽到唔捨得死

呢到係咪泥涌？

死左？係就講聲等巴打唔洗再追post

都成個鐘啦，天都黑埋差佬搵到未

Ikea點解要自殺？

你望到個咁靚景, 有冇D明白呢個世界其實可以簡簡單已經好靚, 好舒服

冇左個男朋友, 唔會影響你每一日, 你每一日都可以發掘好事物去沉醉

唔需要為左個男人而死, 唔值

起馬放工時間係屬於我自己, 出糧嘅錢係我自己決定點樣去洗

事成未？
定少少野都放棄？

此post 已完

菩提本無樹，明鏡亦非台
本來無一物，何處惹塵埃

何必為咗一個男人放棄生命呢，你值得擁有更好的

死傻閪

應該係泥涌

你整甜品同野食咁叻，男朋友唔珍惜你係佢唔deserve擁有你，呢個世界好大，仲有屋企人同朋友都係你身邊支持你架，咁做唔值得架，知嗎？

為啲垃圾男人而死 真係最 on 9

冷靜啲先
個垃圾男人值得你為佢死咩

死咗未

屌你老母啦 落去地獄搵鬼傾啦仆街

影幾張相
留幾句戇鳩嘢
喺到消費其他人同情心
老實講你依種仆街要去死就一早死啦撚樣
會唔會喺到又開po又影相又留言

嗰啲咩偽善撚唔駛屌啦
樓主條撚樣如果要死嘅 唔駛講都會死
乜撚嘢因為你一兩句搞到樓主真係去死 真係笑大人個口

最後 樓主快啲仆街死

啱啦 啲偽善閪即管負皮啦

死左未

真係死左？邊有人真係咁傻，嘈兩句最多咪分手

香港大把男仔，為左一條仔自殺，係既話快的添，的咁撚蠢既女人唔好係到獻世

不如玩個遊戲 你開個Gps出嚟 比個時間 睇下有無人去搵你

無就

有事去睇下醫生/見社工
唔好陷害連仔

俾你講晒添

臨死前比班毒揪破處先啦 再一齊自殺起碼有個伴

呢到肯定係泥涌，烏溪沙再入少少，附近有巴士站，兩分鐘行到過呢個石灘，有冇人見到樓主？

最撚鍾意睇呢啲仆街柒頭皮死
可惜永遠都係事與願違
下下上嚟扮自殺博同情

認真，唔好死住。我做你條仔

樓主要死仲上兒登開post
呢排久唔久見一次呢d post真係好撚討厭
你要死關我地撚事咩

樓主死撚左未

關Ikea撚事

我見你有出過幾個整甜品既post
好似好正咁喎
做咩因為個男朋友而去自殺
搞到整唔翻咁正既甜品啊？

其實報左警未

如果真, 希望警察搵到佢

如果假, 希望佢比人拉

人有求生本能
好難自己浸死自己
過程仲好痛苦
啲水好污糟好多菌
行落去攞落嚟辛
為咗條仔作賤自己
唔值得

算吧啦，開個垃圾po出嚟博存在感

拉撚左佢啦呢啲垃圾人
浪費犬力

假膠都咁多人認真😂

樓豬依啲假膠就真係正仆街啦

拎自殺嚟玩

祝樓豬依條假膠開口中

sorry未click入黎真係以為咩ikea自殺

唔好自殺呀

開直播先啦

推到上報啦一於

樓主仆街死

同一條仔過世好悶 上返黎搵靚仔未仲好

唔知你係咪假膠
如果你真係需要人陪同傾訴
我而家可以來
但我唔知你係咪係泥涌
係咪想有人陪
希望唔好自殺 唔好做傻事
係假膠既話就當我無講過

再見喇樓主

以為係宜家到有人自殺

幾時死？

唔想知

Lm

而家去緊搵樓主

泥涌嚟

咪咁認真啦屌

有閪屌

見到樓主條屍上黎報個喜
見唔到就報警拉鳩樓主

屌妳又撚狗

樓主 依家點？

岩岩上左車啦
利申絲

我都想知

樓主條假膠見到你咁認真應該會笑到訓唔著

一條人命可能真係會因為你一個舉動救翻
希望你會食白果
樓主無自殺

講到咁神勇又咁熱心又唔係狗公，
咁打個電話去報警咪得，
有無人做啊？
淨係識係度傾傾傾，
如果你班狗公信佢係真既而又真係唔係為左屌人個系，
咁咪打去報警囉

屌你咪撚死

樓主呢
唔好做傻事啊 萬事有講商量

關ikea撚事

警方提醒市民，任何人如透過互聯網發放惡意虛假訊息，不但需要負上民事責任，根據《刑事罪行條例》，更有可能干犯「有犯罪或不誠實意圖而取用電腦」之罪名，一經定罪，最高可被判處監禁五年。

連登狗公多撚到
一見係女就扮晒嘢安慰

浮到出公海未？

絲打等我埋單

用你個撚腦諗下你自殺會對身邊嘅人造成咩傷害，你啲朋友都算啦，咁你啲屋企人呢？

如果咁小嘅野你都諗唔明，你真係死左佢算，唔好喺度開po搏同情。

上面啲巴打何苦呢。

喺香港有幾多人從未有過自殺嘅念頭？有時你堅強啲，挨得過嘅，咪冇事囉。唔好彩呢啲時候隔離仲有堆人係咁叫你去死，一睇唔開又係另一位白馬嘯西風。

如果樓主係假膠，幾日後就會現形，到時block 柒佢就可以，何必喺呢一刻苦苦相逼？

唔好死呀 仲有家人朋友

入黎就係睇博同情+ 堆狗公點ON9法

吓 仲未死阿?

Please don't die
明白你而家可能覺得好難過
雖然未必實際上幫到你 但係好多人都支持你關心你 你想呻一定有人會聽！
好多時 衝動只係一剎那 停低諗下先 比多啲時間自己 比多個機會自己

佢本人都想去死
又何來苦苦相逼
人係要對自己負責
唔好下下賴晒其他人

我係過來人， 返轉頭你會遇到更好

死未？

死未

返來啊，阿女

垃圾死未

死未呀撚樣臭閪

仲味死？

瞓咗冇睇
係咪笑緊我哋

咁冇家人朋友個D就抵死?? 食屎啦傻柒狗公
見到你呢D陷家鏟偽善撚就火滾

收皮啦偽善陷家鏟, 萬事有講商量, 你比住5皮我應下急啦柒頭, 唔係我又想自殺啊

希望你有日全家死晒個時你都可以咁諗啦
呢度D狗公,又要扮晒野安慰人, 又講埋成堆冇撚用既廢話, 見到都打冷震

死？唔值博

冷靜

好波！

呢啲自殺post 樓豬係女就咁多呢啲留言

絲打, 有D咩唔開心可以搵人傾下呀
有咩可以上黎連登同班既絲傾下!!!

rip

推

推，仲未有新聞？
班狗公望返自己打d野有無打冷震？

死咗未？

等我過啲陽氣俾你先好死

點啫？

喂 垃圾
死左未？

條臭閪呢？

人點都會死 洗咩咁早去埋單

希望你諗通左唔自殺 轉頭出街俾車車死

自殺還自殺，咪撚搞到差人救你啦

樓主而家咩情況 死左未

仲未有新聞報導